[拆路]中共沒人力資源封曬武漢，派剷車掘爛曬武漢與外界連接既路

防武漢人逃走，咁外界點用車運食物等物資俾被圍困既1000萬武漢人？

癡線

拆路，連鄉間連接外界既小路都拆埋，影片：

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

同埋停了交通，醫護人員也去不到醫院上班，叫的士聽到目的地是醫院就不去。
根本就是癱瘓了運作。

中國有14億人 果幾千萬算得啲乜

掂
不過而家係湖北擴散
要剷晒湖北既路

死晒湖北人咪無瘟疫
大不了再從外省移入去再發展
支那最不缺就是人